警告：LIHKG現時重狗, 在場人士請向港島方向撤離

多謝合作

收到